[HKUST] 科大討論區 (34) - 夏簫聲動，玉壺光轉

午安各位！

有冇人知發生咩事？

「( 首席正義, house councillors,editorial board ,busi councillors, sci councillors, engin councillors, sa,ica.....)

7月28號， 科大評議會發生了一場非常激烈的政變 。 事情的起因是政府(幹事會.Chloe Chan, Jasmine ho ,David lee)和評議會主席(Barry,Dennis)幾個人，希望逐步剷除科大所有紀律組織和司法組織(court)， 令到制衡自己的力量消失， 並強行提出議案 ，要求仲裁會以後所有成員 ，都不能有享有於議會大會的發言權和參與權， 也永遠不能成為監察者(observer)或者官守監察者(official observer)。

科大評議會的組成: 政府在立法會有當然議席 ，可以直接近任命議員。 現時多位政府官員都係評議員。

[在座評議員對議案的反應]

全體評議員對此表示震驚， 議案在沒有太多的辯論之下，就進行了表決。

[第一次表決結果]
絕大多數評議員反對 ，全場只有政府的兩票支持議案通過。

[第二次表決]
評議會主席Barry看議案未能獲得通過， 突然宣布剛才表決的結果無效 ，因為在坐好似沒有足夠的評議員， 要數一下人數才可以。 台下一眾評議員均表示震怒， 指明明都已經表決了， 怎麼能推翻結果？ 如果是因為人數不夠， 那一開始就不應該進行表決。 一眾評議員紛紛質問主席。 而主席Barry表示道， 我是主席。

而在場的首席仲裁( Chief Justice Shu John Lam)表示主席做法荒謬和非法。

其後，修正案在極大的爭議之下進行了第二次表決， 結果是零票支持( 政府看到群情洶湧，便也不投票支持) ，其餘皆為反對票 ，議案未能獲得通過。

[評議會進入暴政狀態]

評議會主席和秘書見未能剷除首席正義， 便突然要檢查所有人的服飾(是否穿著短褲)， 並要求在場多位議員和首席正義離開會場。

首席仲裁立即命令主席解釋短褲的定義。 主席則表示，不到足踝(ankle)即為短褲。 但現場大部分的男議員都不符合此規定。 加上，首席仲裁反問:"現場穿裙的女議員也應該離去嗎？" 而大量議員的離去將會導致流會 ，主席見狀不妙，立即修改其剛剛做出的定義，指不超過膝蓋 ( 膝頭哥)， 皆為短褲。

台下議員憤然指首席仲裁條褲超過膝蓋 ， 明顯不是短褲。 主席更是下台檢查， 當著眾人， 抬高首席仲裁條褲 ，強行指其不過膝蓋 。 眾議員再一次嘩然。

[落幕]
終於在極龐大的壓力之下 ，主席狼狽地宣佈休會， 並匆忙離開現場 。議員則追問主席:" 你浪費咗我哋兩個半鐘嘅時間， 係咪應該補水畀我哋？" 主席則表示 :"你可以向仲裁會申請補償」

前面有人講1661grade

Chief Justice同大佬sam好熟
佢唔係嶄狗我都唔信

1330呢

睇唔到有呢個course
Fall無

科大係好恰啲
咁撚多藍屍

要溫書
不了

天氣太熱 不了

其實唔岩quorum既投票仲係咪valid
我諗港共都未夠guts唔夠quorum照開始投票程序
唔夠quorum好明顯就冇效啦
都唔知嘈乜,未撚開過agm咩
不過d soc既agm都係篤數架啦
人地有dress code架,唔俾你入既話換過條褲咪得
同埋法官去乜鳩議會,我就未撚見過香港個d會係咁
三權分立都唔撚識,做乜春chief justice

咩唔夠膽？三年前新界東北撥款，民主派唔喺位，吳亮星已經夾港共舉手投票通過

嗰啲撚真係法官，上兩個法律班就當自己真係法官，柒撚檬檬

真心唔記得
但起碼依家個主席會話個quorum有機會冇效啦
如果唔夠法定人數而又投左票,咁個result一定都冇效啦
夠既咪ok,唔夠咪要推番曬
好簡單姐

唔止去呢個問題啦 同嶄狗痴得咁埋(尤其同大佬sam+依家個ev) 邊有可能有justice

科大無人識佢呀
以為自己judge就大撚曬咩
縮番入嶄狗個狗竇啦

如蝴蝶破繭吹過春風 我展翅可不可得到認同?

秒回

面無懼色飛往昏黃天空

重點係個fys post秒回

搵張自拍做pro pic啦

Lm

星空ching終於都自爆

屌，你唔好再講得好笑啲⋯⋯
科大學生會都好鬧劇⋯⋯

Concept同calculation都有 Proof就係hw出現 exam好似無 佢考concept佢比句statement你 問你岩定錯 然後解釋

係咪姐係T/F

學生會係鬧劇 無錯
但係條柒頭特登開post出嚟拎光環做乜撚
慌死人唔知佢身為chief justice然後又私底下主動聯絡啲soc咁偏私

煩似係T and F 但要比文字解釋 好似4分一題

Chief Justice？佢有冇法律學位？有冇大律師資格

中學都係咁啦

科大post就唔係講政治野啦
成個風氣都唔夾

ching今晚約左冰個格劍牙

起日本買緊三上AV

呢d煮飯仔遊戲點會出動到d真係law友
果班所謂"官"只不過上果幾堂,跟住做d assignment同mock trial俾個真係讀緊law既一個master去train

利申: 報過,但最後in唔成

依家條友明係嶄狗底,又扮曬大佬咁款約d soc傾計
未撚見過一個法官咁撚積極參與su事務
司馬昭之心 路人皆知

留個名先

完全搭唔到嘴

留名

破壞三權分立
果然學校就係社會嘅縮影

用少少常識就知果個首席on9講既野岩定錯

Between 有無ching讀緊summer sem?

Yes?

利申 econ7999

sosc1300讀完啦
好掛住James bb

我isom 1090 c range

個個改曬名唔認得

同一個course
利伸: on7999

exam都未考
btw 個grade應該都凶多吉少

渣架
矛a range點做連登仔

今日人生第一次食大快活扒餐
(如果冇記錯的話 & 一個人 冇女)

係刷新我人生經歷地劣

Show Blocked User - 褪色午夜殘片

有矛人睇緊牙gem 以yeah議yeah

up mug spring ar ching

牙gem刀吾色

咁都好拎出黎講

佢現充mk第一次太毒唔好怪佢

唔係講笑冇expect咁劣
佢跟個飯應該係係雪櫃拎出黎叮熱

Jar Jar聲

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能佢攬女鋸和牛~

佢條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~ 我再黎過~

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~

哦
平時食飯係有囡囡陪既
呢d就真係偽毒
立即清算

相煎何太急

真毒係唔會話自己真毒

此地無銀三百兩

屌你老母secret個moon post狗係咪食屎大
話緊你啊屌你老母

MON POST

又del post?

sor 自膠

lang fail 人到底係咩心態
又唔係major英文

其實lang都fail既人真係英文水平太低 英文係香港人第二語言點可以差到咁
pass lang既已經好多都差 F既真係要檢討下改善下英文

其實我諗果啲係無去上堂姐

呢個我更加唔明 英文差所以F都仲可以理解成dse撞彩3左但係本身差 但係一開始已經講明走幾多堂會F都仲會咁

A班都fail左幾個啦

懶住上堂／玩hall 走哂堂唔出奇

上hell莊既起碼有一半肥attendance

On7 9
我屌你老母fys admin
住hall 7就唔可以玩嶄狗既
我都識人住hall 6玩冰狗tim la
人地嶄狗係house黎架 服務住hall同唔係住hall既house 4 member
人地係社,唔係宿生會莊
同埋邊有人一自介就話自己係大佬sam個朋友
司馬昭之心 路人之心

一地兩檢

Fys admin哩啲喺咪叫公器私用
喺花生友就匿名出post算啦

佢係咪改左原文

十成十係

其實同囡囡食飯有咩咁出奇?

我屌佢老母屈鳩我造謠
Check唔撚到佢嶄狗底唔得既

如果要drop business minor programme, 要點樣apply

隨時個admin就係條Chief Judge
其實Fys咁樣filter法 究竟有幾多嶄狗係admin

我以為ching本身係busi

偽毒可恥

岩岩同條女打完邊爐

Show Blocked User - 打個飛機兩秒二
今次真block

表示識得佢地，的確包括嶄越人同前學生會評議員

ching同囡囡食飯唔扑
係都要扑過我既

呢啲應該踢鳩佢出校

科大有女仲曬命

(Show Blocked User - 打個飛機兩秒二)

唔怪得啲嶄四post成日無端端剷曬

個chief justice是咪叫嶄柒

嶄柒到爆
狗撚過人

詳細唔講啦，話晒一場相識

好唔開心
上連登都俾人曬有女朋友

你都可以同L ching出櫃姐

我唔搞基嘅
況且L ching 唔係有痴線佬ching咩

痴線佬巳經有2個老公
n展仔一家親

收到風 個CJ逼編委del左星期五個post佢 滅聲啦 仲裁會干預新聞自由

聽日又番工
早抖

成日趁我唔喺度講我壞話

流淚有原因
豐富這人生

嶄越自己出post la
所有soc under嶄越就最撚威威豬
嶄狗幾撚時死

難過亦過 難道我 嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚

好奇一問 三權唔係應該分立架咩？啲Soc做乜咁聽個CF話？

屌你老母HKO日日都估第二日會落雨 結果曬左成個禮拜

好簡單
d soc唔識野,以為搵個法官會搞ocamp/reg day etc好過俾exco搞
結果學校當個法官係識你老鼠
最後咪又係收皮
依家班soc咪又係死死地氣跟幹事會
不過嶄狗以為自己仲有牙力
有種吹雞搞reg day,但冇種吹雞圍鳩學校
呢班唔係垃圾係乜

大交合

港共政權對支共：呀爺吹雞，個個跪低
d soc對CJ：嶄狗吹雞，個個跪低

法乜撚嘢官，佢讀過幾多法律，受過幾多正規法律訓練，有冇PCLL，有冇律政司認可

sor
首席正義
其他都係妖魔鬼怪,得佢同嶄狗最撚正義

姐係人情＞三權分立 ？唔講以為返咗大陸

睇佢地鬥真係齒冷，學生會嘅民主就係畀佢地咁破壞

講呀容易，一牽涉關係利益，呢啲嘢屎都不如

又係既 科大呀嘛

科大d soc好鐘意場外解決問題
枱底交易完咪將結果同你講
根本好多野唔落得minutes
果d野見光就死,你覺得邊個肯光明正大用正常途徑解決問題
睇李慧琼就知啦
同埋個個上莊都係為r著數架啦,邊個真心想幫同學仔 個個做左評議員又唔睇su會章,搞reg day, oweek, prop又唔睇規例,罰你又係度瓜瓜叫
成班人都痴撚線
所以話su搞咩評議會姐,d人都冇quali做

琼子

科大大陸人多就知 估唔到連啲風氣 價值觀都一撚樣

無眼睇
Between 首席正義呢個名真係好撚柒

嶄越表示
民主=你地民我係主

佢話人屈9佢喎 真係冇soc background喎
笑大人個口
啲soc咁叻咪跟阿首席正義搵食囉 唔好講話食屎 係屎都冇得你食

早晨牙貢多位廢柴

早晨

早晨，入excel 啦柒頭

放sick leave 不了

咁撚熱點頂
梗係中出女同事幾廿劑黎消暑啦

二元ching今日坐邊呢？

lg4依家有順豐智能櫃

Hi

早

起身打丁啦
打完再打呀

好唔捨得ycw

屌 今日洗廁所唔知邊條仆街屙爛屎唔沖廁

好撚核突

辣殺
利申 unun腳涼緊冷氣

辣殺
係屋企張牀到歎緊冷氣

喺科大涼緊冷氣

Welcome to Economics

I love economics

You have been kicked out from Economics

唔小心做曬老細比我嘅task
宜家好悶

幫d女同事囉
幫下幫下唔覺幫到扑埋

你覺唔覺得你好變態

希望jupas派到我入科大

入咩科？

qfin?

科大fina銀河系第一

假膠

Econ？

都係第一

第一廢

射左波

I also want

今晚返ust 摺拉，有冇人一齊

不了

溫緊下個sem final
有無人一齊？

渣架
而家先溫到下個sem

冇人回post架
個個走去食女?

巧毒呀me

温書呀屌
未考Final

好想有肌肉

做咗幾日gym 之後放棄

想操邊忽

肛門括約肌

無時間做

啱啱跑左兩轉就見頭暈
老啦

出櫃既話
呢度好多同志會幫你

Ust = gay

呢度得我唔係gay

成日都唔理我

I am not gay

Me neither

不認不認還須認

#fys13097 [past councillor]

其實四大架構， 除咗court之外都係議員( 政府直情可以直接任命議員)， 家下人哋做監察者(observer)， 你就話人哋破壞四權分立， 幾時有分立過？ 以仲裁會做監察，係評議會咁多年嚟大家嘅共識， 係寫入咗council by-law ga ！仲有呀 ！仲裁會唔止淨係有judge 仲有好多court sec㗎。 跪求幹事會和評議會主席幾個人唔好再用假帳出post 。

邊撚度有共識 以前都未撚聽過咁既做法你同人講慣例
同埋佢覺得仲裁會可以點樣監察
如果有問題,d人可以入稟仲裁會告council/exco既行為或者所通過既法案違反會章,唔洗個chief justice係度指手劃腳,三權分立既目的就係希望唔想個官involve落legislature/executive affairs,如果唔係到時判案有機會出現利益衝突(Conflict of Interest)

同埋人地只不過將佢由official observer變做普通observer,個分別只係由唔洗舉手發言變做要舉手先可以發言+council賦予個發言權,同埋我始終唔明你出現既原因,要制衡議會洗唔洗出到佢條柒頭企係度

老老實實,咁積極明顯就係搏上位想大佬
乖乖地做隻嶄越既門口狗 唔洗借頭借路奪權

嶄越: hand hand
John Lam: 汪汪 (遞手)
嶄越: John 仔真乖喔

邊個John Lam

果個嶄柒"首席正義"

曾為愛 淪陷過 今生先夠完美吧?

好期待聽日收工

清你成日loop呢首

唔該我要一個巴啦巴巴啦巴啦巴巴啦巴巴啦巴啦巴脆雞堡 飲芬達走冰 外賣

Sor 回錯 自膠

無知一問，學校有無course係關於exercise and health, 唔計hlth1010

L ching係咪去咗溝囡
今日竟然唔見佢上黎9up

部分水上活動(paid果啲)

王后大道東又王后大道西

靠靠偉大同志 搞搞新意思

清約左囡囡

除左EMBA同MBA,科大係亞洲No.1

銀行ching約左囡

銀河姐姐約左囡

今晚試下早啲訓

sleep is for the weak

Agger

從前有個人，佢CE 考得好差，去左讀hd, 之後讀左個top-up, 佢好有自信咁apply 左好多份MT, 無一份有interview, 連apt test 都無
佢後來做左一間大公司嘅temporary clerk
咁大家覺得如果放一個temporary clerk 去做regional head 個位會發生咩事

依家去左做regional head

正常公司係佢做regional head之前會供佢讀番些少書啦
應該依家個學歷唔止個hd

唯有到愛不起 便明白愛的趣味
別離後至需要你 就像冬夜懷念滴汗天氣

eager

U go sleep la
Of coz u still sick la
U dont sleep geh

yes me love sick

sleep is for rubbish
ching no sleep => become power powerful

L ching ate too many girls

食女獸
shame on you

科大食女獸 - L ching

偽毒
真毒表示no eye see

難得冇人推

恭喜大家脫毒！

起身返工

早晨牙ching

返工嘅大家好

好想讀書

好想退休

今日幾時收工

提提你雷暴警告現正生效

朝九晚十二係基本啦，
o唔ot要再睇情況
仲有人工係包埋ot補水
唔洗旨意有多啲錢收

Bye

公司咁安全唔洗驚

收工Rush hour加落雨就慘 特別搭巴士

好驚搵唔到工

好肚餓

9.開工10半收工

由你講

呢度有無人有興趣organic farming?

考定保安牌了

考定綠卡準備去地盤紮鐵

有貨van 牌 去做gogovan
怕做uber 比人拉

有興趣

一齊去姦田

巧牙

食完女喇咩你

L Ching 上水啦

人地食完女咪上黎囉

死偽毒

今日放假 好爽

咁今日有咩做

有矛人有辭職信template
想quit工了

一陣send 比你

你又quit牙

打飛機

No gpa, no intern, no life
Should I quit life

Ching咩事

有機播種

女神bb 搵我啦

女神唔理我

正經嘢都俾ching你地搞到產生歪念

定期播種

農地唔種番d野好浪費架

整到塊田黑哂

播種之前要係咁鋤

唔鋤鬆d既話種子落唔到深d既地方架
咁就好難生架啦

要多d水先好鋤
會易鋤d

咁多位ching 係咪part time做農夫

ching可唔可以教我webwork係你隔離

Admin C

有無巴絲教下drop minor 要點做

坐你後面都唔問

個個都打j 唔通個個都想打j咩

窮得只剩下龍汁

Ching畀我傳染咗？

係呀

MECH X MAEC 宣揚科大痴線文化

어디서든 들려와
귀를 기울이면

下次順便改埋名做MECH痴線佬

حيث كان مائلا وآذان تسمع في أي مكان

咁就好難分我同你了

Ich meine, Sie alle sind Müll

幾時擺酒

011101110110100001100001011101000010000000110111001000000111100101101111011101010010000001110011011000010111100100111111

Allah akbar

-.-- --- ..- / --. ..- -.-- ... / --- -. ----. ..--..

吾系甘牙 吾巧貢d禾吾g ge魚燃拉 > <"
禾艾梨第(/≧▽≦)/~┴┴

殺光支那畜牲
還我香江淨土

咁評議會啲minutes係寫來做乜鳩？做樣？

幾好聽呀
But有人話係似me gustas tu

係個最後傾好既方案先擺上黎
但中間點傾就。。。
有d無關痛癢咪會光明正大咁傾
但夾埋搞鳩人個d咪自私傾囉
睇下oac就知咩事

Heil Hitler

佢地好撚小圈子，又好撚好色，基本上你唔係靚女唔係佢地熟嘅人，根本唔撚會請你做評議員，屌

大陸啲死人直譯，騎呢怪串埋一齊

Horrifyingly alluring

係好好好好正
行番舊時style

韓流

我一聽就覺得係好Gfriend style
Btw Umji唱多左？

yes隊長都多左
平均番幾好

其實唔係
d評議員位係由d soc自己傾出黎架炸
仲建撚制過港共立法會
都唔知點解佢地代表到果個學系既人既利益

I love Hitler

佢地話一定係之後先平均翻
Twice都係Signal先平均翻

signal係sana同子瑜唱哂副歌
分唔到邊個主唱

之前話兩個主唱太多嘛
就搵另外唱下
唔repeat每人有2-3句，副歌4句

但之前係兩個主唱唱多，其他有d member成首得1句

成團咁多人係咁架啦
整首5分鐘既歌咪解決到問題

網上食嶄狗

我想你令我安全

但你無買dom wo

慢慢走，勿亂跑，馬路如虎口，交通規則要遵守， 安全第一，命長久。

世正巴打得閒嘅話可唔可以up埋2011啲notes
唔係好識divergence theorem

世正巴打
下個sem食粥食飯靠晒你啦

我地每年交一舊會費，但唔可以參與學生會評議事務

得罪講句
有心去幫科大手就去選啦
同埋大家記得投票
好多時連10%都冇

可以去sit會
但要俾個發言權先講得野

其實有無巴打試過唔交su fee?

大撚把

一人一個科大優點

1.

2.

3.

4.輕鬆搵男朋友

梨地推post推得巧慢牙

出左schedule

屌真係諗唔到

可以同午夜ching 星空ching格劍

抖完氣潛水先

午夜清掛住同隻關羽扑野唔得閒上黎

去食女咋

professor好正

上年隊exco d女係prop個陣扯高八度音拉人投票
聽到都登佢地辛苦
su本身有好多制衡,唔似d soc圍威喂就過到骨
同埋學校都可以玩野
d soc有咩唔妥又可以大搖大擺屌鳩su
嶄狗諗住騎劫su,結果一柒樣
呢幾年個IV都興俾人non con,睇番時間,通常係prop後先黎料 過橋抽板係常態
上年最精彩係engine ocamp俾busi+sci 搞到得番2日1夜,但engine班友仔全部怪曬個iv

次次prop都比囡圍住哂 走都走唔到
同佢講趕住玩gbus case comp先比我走

有welfare都抵屌既
上年本schedule book幾靚,有個補習妹妹問我有冇多本

gbus
清食女食傻左
btw投個票都唔係好煩姐
曬你1分鐘姐

究竟acct3880讀咩

5.毒撚夠多
6.冇女食可以專心學業

Go to ust space

7.菊花會旋轉

8. 等車放學鍛煉耐性

有冇source

幫TA騰文應該A range

上年寫左big4狗都唔屌
搞到F左今年要retake

星期三啦清

星期三咋清

開工啦仲計
星期三唔洗做牙

8. 飄往男男天

勞斯和萊斯 都是花樣男子

岩岩出左糧
8M唔知點洗好 好苦惱

1.叫雞
2.打完丁用銀紙抹番d龍汁
3.買個烏克蘭新娘番黎
4.留番d錢醫花柳

去買樓

捐俾科大

咁不如比我

窮牙

最好就係幫呢到所以ching交學費

on9先交學費

有timetable未
人地BU reg緊科喇

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭

科大做乜都慢架啦

銀河姐姐

如果科大有個av soc
會唔會俾人ban

2411 check卷加左8分

個個刀食女吾推post😑

食緊仔

食女聯盟會員名單
食女肌肉人湖力威
MECH食女戰士
MAEC食女佬

食個女先兩秒二

好不熱鬧呢

科大ECOF食女廢青

食女午夜殘片

食女對立

低質改名

食女老祖

食個靚女兩秒二

GOOD NAME

二元食女

佢呢啲高大靚仔男神通常畀女食

二元ching

日日食完女就叫春

放工lu

邊有咁多女比我食呀

清收工去食女
我就等canvas出分

清快樂去eat囡
我拼命去打丁

已經係亂黎 教會都冇咁差

見到ching日日食女就慶

sosc1300出左Test 2個分
龍崎清又滿分啦

日日比女鬧就有份

二元對立=player

錯左2題MC

me 3 mc
but lost 2 marks in sq

飛機ching 又輕鬆攞A

me = fucker

C range吧我沒有辦法

派左grade 喇

打機打到慘過返工
就棄驚

未
但咁多手足高分過我
好難唔C range

棄左2日
法國夜晚時間多左好多

考完final 就棄左
日日巧得閒

玩左2個月先得2隻垃圾原5 仲要有一隻係維護送
點玩落去

再唔棄應該比女飛

禾都有啦

公司出

隻關羽升到60lv都升唔到技
果斷棄驚

邊個再提自己有囡既就take邊個

連登ocamp/tour
下星期就放jupas喇

又有得食組女

上年比人take到面褲都爛埋
然後成個ocamp D女有兩個疑似gay既組爸都大叫想同我玩房game

最後要係common玩先裝得曬D女

你講緊咩

搬左成個水池上舞台
痴撚線

玩ocamp比人take既慘痛經歷

心反正留不低

諗住可以改變一個人
是否太蠢

抵啦死mk仔

咩裝得哂d女

高大靚仔都叫春

呢排唔見左戰士ching同痴線佬ching

收到風 佢地2個出櫃私奔了

common呀 係common玩房Game

唔好痴線啦銀河姐姐

午夜清去左玩hell 4 ocamp 咁ocamp有d女 就$500蚊
條exco問我要唔要加d仔黎玩 我唔洗講啦 就要組爸 點知佢話組爸有common
午夜清都唔知佢up咩鳩 跟住佢話唔要仔 佢話3萬蚊過夜 我話唔要 跟住佢話我係咪take面褲

屌佢老味 on99

inevitable (畢彼特meat lin)

午夜ching重點:多女到要去common先夠坐

No no no

唔想a住grad

負住grad

主動D 科大其實都有好多好女仔

留名睇timetable

叫做 Audio-Visual entertainment SOCiety (AV SOC) 囉，吹咩

如果毒L圍埋睇AV要ban
淫soc群P(頭盔:未親身聽過但有都唔出奇)就唔ban我會覺得好諷刺

見到會然xxxx痴線佬比人ig點相而家上左熱門

Where

rxxx mx d post

近排少上水又畀你地話

我連邊個係Rose Ma都唔知

竟然FF約左女
睇左醫生未

成班成日自稱毒撚嘅其實都有女有錢有生活

未有女 冇錢

大佬牙 你唔好咁痴線啦.jpg

食女姐，犯法呀？

食女唔洗推post牙?

唔怪得ching開咩post都貢多負皮

食女無罪
溝女有理

無schedule
訓教lu

Agger ching

渣架

多錢都唔得

喺窮人面前曬就唔得！

咁你見到以前我中學同學 你會激死 因為我係以前中學算窮

busi ocamp報咩soc好? 有冇d純少少

其他track youtube 有未？

咩其他track

Parallel

我搵唔到

南亞仔ching

唔明咩係track
舞台

Ching 早排潛左水係咪掛住食女

科大撚有淫soc玩咩
咪ff咁多

ching你有無1個post係正皮多過負皮

冇

有，第一個「有冇南亞人士上連登」嘅post係正皮多過負皮

難得你睇到 我自己都睇唔到

Ust 南亞 ching 有冇話邊類南亞妹比較 open 同易溝？

1300幾時出埋篇essay既分 Jamesbb可唔可以改快啲

錫克教個類最易 回教最難

Ching溝過曬

唔該曬，學到實用技巧

如果早到半步

早晨牙

早晨都

南亞ching食女無數，幾時寫本溝女心得出嚟

收到風 我手joke ecofxx 係公司同女煙腸食左個半鐘早chan

食早餐定食女啊

返工就唔好上連登啦
老細請你返黎hea定做野牙

扮工

早晨
打番個晨丁先

老細：我請你條仆街番黎係食女定抑或係做野架?
ecof廢青: Why not both
老細：有前途 但記住係度食唔好係度痾

兩秒二ching

睇黎佢食完早chan直落午chan

是 但

是 刀
早 鋒
知 不
有 夠
今 尖
天

突發
出左timetable

屌你老母

真係出左

喺科大圖書館推下Post先

係咪一定係朝早9點update？

好想玩環屌
有咩hell g推介

笑咩呀笑

Ching心諗：有女唔俾摺拉把咩

望住啲熱褲囡囡温書仲醒神過係屋企温

1960出左分

timetable仲未有

日頭唔洗check啦一定無

日日瘋狂打LOL係咪好痴線

SBM GPA 得2.65
Exchange有咩可以揀?

大陸

呢排推post慢到

一出時間表又會瘋狂推post

科大仔

professor比a grade
點解
佢問有冇囡
我跳菇搵佢
問我係唔係讀engine
甘而家讀engine辛苦架ma

是咪今晚出

能大

恒大

btw早排單咩首席正義點解會好似不了了之
其實呀正義哥話依家評議會將仲裁會個official observer轉做普通observer唔公平,點解唔爆多d理據

同埋條柒頭究竟識唔識三權分立 用香港黎講,立法會有得俾普通市民入去睇辯論,但係會唔會見到猿國強入去聽 佢係香港居民,當然有權入去,但點解都唔見佢或者係其他法官既

好簡單,避嫌炸嘛 呢d係好基本既政治常識黎架wor 不過科大果個就開左個official observer既位,其實就係俾幹事會/編委既人去回應評議員既提問,但評議會d人問你仲裁會野咩 唔通問你點審案呀 根本成個proposal唔俾佢official observer好合理

Scie gpa低過2.8都冇野好揀
見到好多gpa requirement 都要2.8above

有無人估今晚出schedule

科大動畫(好似係)

要通頂練舞 不了

琴日個stage 佈置好肯比錢
真係有水 同埋咁樣跳到真心勁

好撚熱血啊科大！

琴日見到都嚇親
但係乳豬流哂血
btw個mv個水池係話真係借人塊地挖窿整
社長好豪

科大動漫幾時出呀

科大毒男的日常
起身->打丁->食早餐->上堂->上連登鳩up->食lunch->上堂->打丁->摺拉->上連登鳩up->食dinner->溫書->上連登叫春->打丁->訓教

就放榜巧緊張
有矛靚條留tg安慰下小妹我牙

有無人睇過華為條片
覺得好奇怪 但我up唔出

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

簡單啲講：
起身 -> 食嘢 -> 打丁 ->瞓

去韓國winter school

帶手信比我

帶隻candybong翻黎

任何gfriend野都ok

schedule

lm睇放榜先有

其他u已經reg緊

手信

n賤仔唔洗諗reg科
pre reg自動18cred

acct狗唔洗諗reg科
因為冇elective

利申 會計狗

要reg 2nd maj / cc架

acct 可以swap sections

engine個d得1班

sbm想去歐/澳/美 exchange cga是咪要起碼>3.0

無pre reg
唔reg=quit u

唔係
識人2.8有歐有美
不過就唔洗諗有咩u揀到

體驗美國天橋底既生活

econ3334同3014得一個section

大家可以訓教lu

屌講完就出

有

癡線全部堂係哂135

Huma1000a 1000b

fina3303同behavorial finance都係 mklai

咁先正

Om Suri
Fina mklai
出現翻

Fina2303既同學仔請你睇路

唔識揀
我要讀既course全部13堂 35同15都無

Melody Chao 教2130

shiheng教3030

Phys1001多左個大陸人

MoWe
4423直落3334直落2113
0900-1320

TuTh
2023直落2121 一係就調轉

我一直唔明maec點解year 2先2113

lwl 唔教2350教2111
civl2160都係jp

搞乜呀所有堂都15

屌星期1要上4堂

3014 3334個tutorial又想點

Acct maj
Pre reg ethics/labu?

mgmt2130

屌MECH啲course真係on9
兩個Tutorial session 一個9:00AM 一個就6:00PM
今次真係柒咗，揀乜撚MECH吖，早知揀CIVIL啦

想搵個3 5 1330既course都搵唔到

Huma1001呢個時間先正路加嘛
上個sem

屌你啦1 3 1200
撞acct

Mgmt2130

L ching MATH2011 求carry

civl1160有無lecture video
有就全走

Acct唔會得1班架？

ethics全部爛grade啊屌你

星期一要連上4堂

痴撚線ronald 2700 1星期得1堂
真係好撚hea

應該係玩blended learning

btw ISOM3000A JIAJIA 教

玩命咩

Btw econ3334有無人？有機reg到

MGMT 4260 - Simulating Executive Decision-making (Strategy and Crisis) in a Real-life Organization (3 units)

新course

FINA3103開一班

抵啦
唔好話self declare
second maj都收得皮啦

NASON, Stephen William教OB

dear children
don't give up

btw呢到無哂n展仔

major撞撚曬cc
唔洗讀書啦
quit u 算尻數

唔係peter哥已經好好

佢不嬲都無教2303
2203

MoWeFr 02:00PM - 02:50PM

ISOM4100

即係點

一出時間就推咗兩三版

揀一個啦

Lang1002I開左11班每班14人

Sor 睇錯2203
自

LABU 2051

仲有3班

2303 2203 其實內容100% 一樣

教既人先係重點

讀過huma1000可唔可以讀huma1000a/b

讀5個course 5個都有tutor

屌你MATH4423個tutor 成7點先完

不過星期五day off

Fina 2203求carry
利申上個sem上左一堂,已經唔知peter哥講乜

……

九點堂

願聞其詳，因為本撚GPA都唔過2.8

自己睇textbook好過啦

咁咪好，有得你揀

你就想

Math2121 個prof好似好有料

讀咗huma1000係咪可以讀埋huma1001

math好少可有鬼佬professor

呢個就無問題

Labu2020同埋mgmt2130係咪pre reg架

睇first major pre reg

一定係

終於出timetable

MECH1906 無moses

屌 就開sem
好想食老鼠藥自殺算

acct既話係咪會係mgmt

最Ideal既timetable

午夜ching 好行唔送

我上mysci睇咖咋
好多大學cga requirement 係2.8/3.0 above

二四day off

呢個先岩

我都想咁

等陣，不了
星期五會死

子瑜bb curry我3880

將啲野塞哂係2,4上點睇

唔好啦
試過9-6 神柱 3日day off
想死

Day off連住可以考慮下
唔連住就不了

雖然5-1連住

果個sem就係sem中一個5-1去4日旅行

雖然冇試過但我覺得去都唔會去得開心

求組隊

星期五day off萬歲

但用4日9點堂換 星期五day off 值唔值？

值啦
Ching上7點堂都唔會遲到啦

利申如果第一堂係1:30都冇信心可以準時

sem中去旅行睇住d人上堂好正wo

但最ideal先係我plan嗰個
如果pre reg 2023 2121 2113 唔match我plan嘅就煩喇

午夜ching你又真係成日遲嘅

Drop咁d囉

3334得80個位

其實諗諗下，pre reg完都係自己揀L1/2嚟上嘅
冇咩好擔心

我要同大家爭
MAEC pathway到 year 3 spring先讀，都on99

Btw子瑜巴嘅問題
「點解MAEC year 2先讀2113」
我都想知好耐
有冇ching解答下？

唔洗擔心我reg應該先過你

ok我黎頂你地個位

湊埋經School入個班一齊讀囉

但又會有一班busi既year 1讀左

自從炒1014後決心洗心革面

係咪呀 carry 我啦，你讀左d econometrics

MAEC係Science school架
上面班大佬知唔知SBM有得入都成問題

我同幾條女一齊上先
唔洗爭

咁偉大

有無人一齊讀behavioral finance?

屌 係喎

Email乞求加位就得 easy啦
上sem Comp1022Q都係求Gibson加位就碌到入去

MATH1003
Exculsion: Level 5* or above in HKDSE Mathematics Extended Module M1 or M2

點睇我要讀2103 中學冇讀econ

rip

姐係拎5就讀1003唔讀1013?

不嬲都係咁寫

RIP

雖然2103/2113程度同3113比都係BB班
而3113又完全同DSE Econ唔同
但要由0開始2103應該會比form 5/6 drop既人屌打

3113就professor leung屌打大半班

求carry 2023 2121

內容同2113一樣啦
今年張文文教，咩都會好淺

3113就

仲有1個月先開sem 可以自修DSE ECON

姐係3113同有econ底既平起平坐？

考埋2411final先溫

屌，又就快放完暑假

沒有用
長遠計直接自修大學econ is ok
否則連indifference curce都冇掂過談何準備過2103/2113/3113

Yes
不過唔係坐凳
係坐地下

翻工翻到無曬感覺

做哂30年DSE/CE ECON past paper應該okay

無讀DSE ECON
應該連ECON3123 都會輸在起跑線

大陸中學冇Econ的 所以完全冇數理工科你乜鳩都未讀人地已經問緊final既情況出現 加上如果讀曬數course先讀3113應該數學上有優勢過ECOF個班
所以睇牌面係著數的
加油 要拎A range
唔好好似小弟咁柒下柒下B左

唔會啦 真係似既好少 返去做DSE係曬時間

2113 B
2123 B
上到其他econ course會否俾人屌打

有冇人知教CIVL2810個Christopher Leung係咩料

唔洗咁在意中學有無讀過啲咩

岩呀
我中學讀BAFS Management elective照樣係acct course屌打成堆acct仔
同埋個班支那人真係好撚勤力 唔識都刨到識

其實大部份人都好懶
你勤力啲一個星期就追得哂啲野

Ching唔會係用自己做標準下wa

這低價情敵難接受

雖然係咁講
上左一個禮拜堂發覺自己Stat同linear algebra渣到同無讀過無分別

得到安慰變不出地位

我像螻蟻 不知道千秋更替薔薇藏後世

於你枝幹盛開的瑰麗

伴隨靈慾興衰的姿態

那樣華貴

撲滅前望你十秒便記住約誓

得你地班科大人先咁毒
係咁推post
人地教大個post30幾日都仲未糖

3303 go mklai

咪係
每日都係講要番工, 不了

埋大個post由三月開始 到依家都未爆

大家冷靜D 今日先8月4號.....

除左ust space仲有邊到可以plan timetable？
ust space仲未update

開個word，整個timetable表格出嚟自己砌

intrain搞到無day off

cc重要撞major course
唔讀書喇

咩cc？

L ching fail

mech仔咪又係無
seng啲timetable

岩岩起身，發覺自己又miss多堂tutor

Timetable

yr2 想reg1500
利伸:上過

FINA3303 L1個TBA 係PhD 叫 MA, Fangyuan

Math 2350 轉咗professor

鬼佬prof教math

on撚9

仲要打錯Yuju

Class pre-enrollment result and the enrollment start time assigned to individual students will be announced before the class validation period which will start on 22 August 2017. Another e-mail notification will be sent to you on or before 22 August when the details are ready.

Mon post狗

Year 234個ttb會唔會出先過year 1?

預18

18

JM9

thanks 子瑜

Yes
蕭錦榮唔算好grade, d野難過wenwen

文文不了

To FYS既mon post 巴:
銀河姐姐close up

推

順便問埋math2350 jeffrey robert

yes

終於考完試了 搵下女神bb 先

搵佢出番下d咖哩汁先

瀨屎play?

我都想 ff下好啦

Btw 點解你知係咖哩色

南亞ching:女神bb，食咖哩好唔好呀?

兩個都不了 reg飛釘算

女神bb: 咖哩腸

女神bb: 要返parttime 不了 搵欣宜啦

我：

現實 女神bb: 咖哩腸

asked
sad bro

Sem經
到底Econ reg邊個好

Asked la
上次見 禮物都唔收 話我太客氣 我諗我嚇親佢
結果半島個自助午餐要同老母去食

n展仔表示唔知乜水

咁快請人食 buffet

諗住我生日同佢一齊食個lunch 姐
點知會嚇親佢

邊科呀

Wooyoung BB

屌番佢轉頭啦

夠鐘死心了

左2不了

好似year 3/4
Year 1/2會撈埋一齊reg

點都會分timeslot

會唔會yr1 早過yr2?

Math1012 Avery 定ku yin bon 好

咁快有fm

唔會啦比人屌死咩

唔係呀 f咗

唔撚係嘛

兩個都麻麻，聽講

咁後者grade 會唔會好過avery 唔會嘅話我reg 返avery 算

垃圾

2012自修算吧啦

1012呀 罰你重睇

一出schedule 12個鐘就推左10頁
真係好毒

1013 B
1014會拎到咩grade

利申 1013操曬有Ans既書exercise,做曬tuto exercise,刨左2年左右既PP

F啦
操哂先得B

各位Fina 手足，請問一聲個個咩鬼野Key skills for financial professions (A) (B)係咪執鬼左
curriculum入面唔見左呢兩個

起火馬A-走唔甩
abs grading + dr hhm bb

d書既exercise同exam既format都唔撚同

起碼操到數感番黎都夠屌

tut 完全無用

拎份worksheet操數

操番個數感都夠屌

係 呃唔到credit
搞到我要讀多個3cre course

上個fall為day off無讀
spring撞左acct3020
搞到而家咁

好彩上個sem無reg到

y好彩

咁咪可以self-declare

3103開得60位
reg到先講啦

屌我get 喇柒咗Sor

咁係咪都係reg 返avery 會好啲

btw fina3810 都係for fina and qfin only
self declare都係無得諗

Ecof reg 唔reg 到3810

大家都升左兩個grade

諗住yr4讀下
好驚唔記得曬d in
太耐冇用過

1014裸考b

ecof當second maj fina ja ma

Industrial training
點排都冇可能有day off

PUSsH

其實係咪得ust個timetable 咁full
早知入第間u civil

得12cre個timetable仲full過其他u啲中同15cre

係
其他u多數一個course一個禮拜淨係上一次
容易砌dayoff

ust 18cred chur死

seng 15cred個timetable 重full過mbbs

人地5個course=上5堂
我地5個course=上10堂

邊個仆街將3個鐘既lecture拆做兩堂上架

岩呀
仲未計lab同tuto要上

n展就驚搶唔到major姐
bba sci 入hku好過啦
ust

科大係咪預個個淨係讀書,唔洗搵食
個個屋企有米唔洗做

hku a&f 4C2X 31分

full到咁邊有時間pt

咪就係
屋企又冇俾錢我洗,唔打工點得姐
係科大揸兜乞食咪可以專注學業

busi無tut已經好幸福

Hku bba

econ有架

大學生official有1日dayoff係最基本

科大做唔做得到

Acad. Regulations

Pre-reg 嫁，你無得自己揀時間
之後可以同人swap

ching有placement

唔好玩啦ching
根本除非個科得UST有開
唔係都唔應該入黎啦

你4284 tutor

Course schedule炒晒車咋

唔上啦

禾都抄哂

hku讀econ
輕鬆2nd maj math

明明有poly同hku civil
典解揀ust

pre-reg 其他course 都冇得揀時間 ?

去到reg科果日同add drop period可以swap 或者drop

Yr1 d course drop 要special approval

Industrial training唔係regular個個禮拜都要上架

每個cred $1690

唔係

thanks
咁有day off喇

希望可以swap到好d時間啦

點解你地出哂timetable

禮拜三day off

為cc頂走2日day off是咪不智

一個sem 上3~4堂到 輕輕鬆鬆 0workload

努力學習 天天向上

Year 4 = yes

都話清幫我jot notes等我走堂啦

其實我yr1巳經試過1次為cc頂走2日dayoff
最後有lecture video所以全走
今個sem真係唔知點

咁快溫定做乜

我想依家打黎緊10年份量既丁
有咩要注意

屌你地一出quota同schedule就推咁快

推啊屌

小心唔好打咁多，費事畀女女笑

ching又去左食女唔推post

食午夜清定星空清

唔食仔，淨係食女

cu eng屌打ust eng
名氣 出路都系

cu english

中大經濟VS科大經濟
大家點睇

AGGER

Of coz CU
CU >>>>>>>>> UST

屌你啦

下個sem好多數

cu econ頹科首選
日日食女

數學系

讀咗2411可以reg 3334同4423
好撚正啊

推到1001先

好悶啊，998 998 998 998 998 998 998 998 998 998

999 999 999 999 999 999 999

1001